red dead 2 係咪輸係遊戲性

畫面唔洗我多講

成個北部 士多啤梨再上到雪地都好好J
動物嘅皮毛同春袋都好細緻

劇情我都好鍾意 我玩咗幾集GTA 都係跟大佬 殺大佬 自己做埋大佬
相反Arthur成班友好似每做一兩個任就死一條友 打劫完又搵唔到幾多錢 係咁俾人追殺
刺激好多
同條囡嘅離離合合都好正 一開始畀佢當工具人 之後發現其實條女係唔鍾意Arthur過住亡命之徒嘅日子 當Arthur諗住金盆洗手,同條囡過安樂日子之後已經騎虎難下

音樂帶動嘅氣氛真係冇得頂

聽撚到毛管戙
如果成隻game唔係L2->微調->R2就爆頭 真係冇得輸

幾仔細有馬撚睇都無阻呢隻GAME某D反人類設計

缺點在太真實

有D咩?
唔係好記得 有快速移動都幾方便

條故事線先至係重中之重，仲要呼應埋game title 個redemption

我覺得遊戲性都高，打獵好有挑戰性，騎馬又唔係9㩒，而且你啲細節控制例如早咗少少行前咗都有影響
唯一係快速移動有好多限制，變咗要用多咗時間行過去

rdr2畫面真係頂級no.1

結局（唔計尾聲）我真係喊咗出嚟，尾聲都喊出嚟但係係另一個feel嘅喊（可能1999但係費事劇透）

個weapon wheel太on9 ，武器食藥撈埋一齊亂到七彩，食野有有分兩條血，煩到打獵成就感唔高，crafting 9成係cosmetics 冇實際升級作肉，令人冇動力玩落去。Gunplay input lag 到傻，下下都要靠佢自動描，由GTA 4已經係咁

睇巴哈有人白金左
足足玩左兩年先白金到
佢講到rdr2係最難白金
打獵個到超難

行行下撞到個npc就有通緝
試過npc任兜條女去目的地 完成落馬撞到佢 比佢吊完之後任務失敗

換顯示卡 4K玩多次

太真實

用隻馬撞吓都唔俾

打機最緊要玩到爽 太hardcord到自己冇癮就冇意思

係 所以我玩game都唔會刻意去解成就拎白金
最緊要enjoy 打機

中段最好玩，中前段同埋後面太拖

當電影睇真係好正

我覺得game唔係話真實就好玩 要同遊戲性平衡返 我記得打獵又係有啲位好反人類 不過唔記得係咩
平時玩地球online都已經夠煩 所以依隻我玩到主角開始病發係咁咳果度就棄左

9衝去郊外地區就用得
同埋我鍾意欣賞下風景

Red dead 1 結局先係神作 I know you

我淨係知佢係咁hard sell個騎馬系統，跑得又慢，好趕客

係輸冇得叫雞 嬲撚到我

真

rdr2 有輸過咩？

9撳就得
想快要一開始攞白馬

講起隻馬，佢死嘅時候我都好sad sad過其他npc 死

大家唔係咁受落
各花入各眼啦 我自己就玩得好enjoy

通輯系統廢, 射擊手感衰
好難想像今時今日仲咁重自動瞄準

weapon wheel聽講date已up 可以將啲唔用嘅武器收落櫃

打獵我淨係打曬啲傳說動物 會畀啲吊飾你 ok有用 但係搵啲動物嘅時候好辛苦

輸節奏太慢

Arthur last ride真係睇到眼濕濕

仲要成9日幫我收返晒d槍

同埋喺山卡啦地方執條屍體嘅嘢都會扣榮譽值
好多cctv

行街唔小心撞到人又比人通緝

welcome to gta
師兄第一日玩？

gta5 嗰力加企喺個警察隔離一陣已經會畀粒星你

遊戲性唔係完美絕對認同，因為RDR2根本係藝術嚟。主線有兩段劇情係會播有人聲o既soundtrack，一段起晒雞皮，一段聽到喊，邊有game做到呢個效果

小弟用左半年白金左
但對比其他GAME, 呢隻GAME真係白金地獄
平時通常2星期-1個月, 耐既都係個半月就白金

呢隻GAME劇情真係一流, 由開始到結局都係咁吸引
最深刻既缺點既係地圖大到閪咁
但快速移動又太疏, 勁哂時間

你袋完D任務去打個任
唔知點解會消失哂,
D馬就玻璃做咁款
你殺左條友佢幾秒就知你殺左人通輯你,都CLS

唔係完美真係吹大左
但係其他地方好有誠意

畫面 音樂 劇情 細節位 咁係領先業界

輸唔係PS獨佔

＊真係

最唔鍾意反而係段尾聲拖得太長
玩曬成隻game之後arthur結局嘅餘韻都消磨得8899

騎馬＋單發步槍＋手制
唔係咁易架葉師傅

仲喺度揸牛奶

金盆洗手係John 唔係Arthur 喎，Arthur 寡佬嚟

有d細節做得唔好
營地d裝飾同衫完全無用既，完全唔知整黎做乜
尋寶圖唔睇攻略應該成世都搵唔到
各類挑戰麻煩到傻，特別係賭徒8唔知玩左幾多個鐘先解完，好佩服有人可以打到白金

重玩啦

你講個細佬信邪教條女?

是

中間去睇戲比曬假希望對比起個結局真係好心酸

最難嘅trophy係咩

本身唔騎馬都難瞄其他驚都無咁難瞄
GTA, RDR都係咁, 唔知做乜

有冇人玩pc online

之前已經無玩一排。但佢出photo mode之後又係咁玩返。實在太多靚景可以影

隻game真係好正
做晒全挑戰拎東部傳說之後好空虛

Arthur

有d唔知做乜
每次一開半粒鐘就瞌眼瞓
遲下再試下啦

遊戲題材唔吸引，西部牛仔世界本身多樣性低，屋、草原、山、馬、槍，GTA係現代可塑性大好多，可以加入嘅新元素大好多

故事一開頭好悶 去到第4章開始緊湊係好玩既
略嫌主線好多重複 (走難 比人發現 再走難)
仲有成班跟住ON9 DUTCH亂9咁黎就好忟

D online盃先9

Gta logic不嬲奇奇怪怪

對馬戰鬼

隻GAME自由度高..鐘意探索既會覺得好玩
ONLINE既主線好無聊 想跟任務做既人會覺得悶/唔知做咩好
收集戰利品方面唔及現代GTA(馬同車比較 唔及車咁多樣性)

我記得佢話啲任務全金好難
例如任務a啲細項有3分鐘內完成 命中率80%
不吃任何補藥完成
gta5好似可以逐個細項咁拎 例如一次speed run 一次慢慢射咁
但係rdr2唔可以每個細項逐次拎

其實好似係Easter egg
你用白人徒步撞過去都冇事
rockstar走得好前

好正喎 騎馬9行都玩成日 依家都仲玩緊 超抵玩

I see 如果單機嘅話都可以慢慢試

好過啲multiplayer trophies要連贏唔知幾多場比賽咁

連gta vc都有得叫
點解我哋淨係可以揀婉拒同佢絕

中間救細路
到開始dutch黨崩潰, 一個一個死
到最後Arthur歇斯底里咁話將自己奉獻晒比幫派自己咩都冇

然後到最尾用John上山頂報仇射撚死25仔micah

每一幕都真係歷歷在目

玩咗兩次都係中途悶到棄game

山頂嗰一 幕我反而有啲唔明
dutch跟25仔走幾年之後突然射死返佢 之後錢都唔要就走咗？

大佬呀，你地想知RED DEAD REDEMPTION 2
點解咁正，點可以唔睇呢一條片呀？

佢講得好正架！
你地知唔知點解1899年嘅亡命之徒會落得流離失所嘅下場？
你又有無想像過點解會有人喺西部荒野成為神鎗精準嘅賞金獵人？
點解城鎮裡面會有講粵語嘅賣豬仔勞工？

呢一條片就解答哂喇！

唔好勉強
錢已畀就係沉沒成本 唔好仲要搞到自己難受

一段你睇完都唔知隻game係玩乜嘢片
不過學到好多嘢

Dutch有冇跟25仔一齊故事冇講, 但最後我諗呢係屋仔度都係等報復Micah, 而唔要錢唔多唔少比John感化到同諗起Arthur同佢講既野

都冇得叫雞不了

有啲耐冇玩唔係好記，得但係我記得佢哋好似係一齊話搵錢嗰個啵

＊記得，

唔係可以露營快速移動咩

要成個故事完左先得
但移動速度慢先build up 到代入感 加故事唔會玩得咁快
同埋佢每個地方都有特色 都要有啲地方過渡自然啲

試過玩poker玩一晚

玩左2年都仲係25%

想請教你 "不擇手段"個online盃點拎?

我搵到人肯幫我解但係對方拎左好幾次運貨任務
佢係小地圖都係show藍色十字logo而唔係紅色車轆

請問大約知唔知係咩原因?

啱啱steam 特價買咗返嚟玩
想講佢啲optimization 真係好撚差
2070 super 1440p 特效開到最高得25 fps 想像唔到如果有DLSS會點
希望唔會頂唔順棄game 唔係嘅話去到2077出之前都冇嘢玩

騎馬個到已經好煩，動作又慢

屌佢story mode要每個mission攞gold completion 難撚到閪

第一次玩
Arthur 死個刻
心諗唔會嘅話晒都主角

點知真係死撚咗
裝/馬都唔知儲嚟做乜

但劇情真係一流
無耐性都唔會skip
好想知跟住會點

from hardwareunboxed

衰在速食文化

fxaa 同msaa 出咗啲問題
我1660ti 2k 跟上邊個setting都有40 to 55fps

其實你玩GTA 撞到人都會有星

story mode overall玩到60%左右，本身見隻game咁有誠意都想白金，但係攞70 gold medal呢part 令我放棄，重玩mission要睇一大段劇情都算，啲條件得唔得唔係即刻知（例如限時），要成個Mission完咗至知，而家諗住單機盡量玩到100%就算

不過整體來講呢隻game都算係我打咁左咁多年機最有深度、原素最豐富嘅遊戲，唔係好多game可以叫神作，呢隻一定係，不愧為game of the generation

畫面靚故事都正
不過啲任務同佢西部牛仔freeroam既設定有好大出入
呢條片講得好清楚

set 帳幕一>快速移動

最後個程馬，加埋個BGM，真係不得了😭

打錯自膠原本想講ray tracing
希望條女run 到2077
今晚返去試吓你個setting

騎馬 騎馬 騎馬

差左冇得叫下雞

單機仲要得嗰 30fps 獨嚟把撚

劇情上冇得輸好似睇左一套好長既電影咁 完全冇u記果種任務不斷重複feel 不過遊戲性上係得打交同開死亡之眼略嫌單調

已經唔記得有 online mode
仲悶過 gta online

輸操作複雜
食野抆槍次次都搞好耐

20光追唔洗諗
我等緊3060-70super度
等人round up再買

咁因為你冇玩第一集，嗰時得10歲嘅我玩到有陰影

That’s the way it is

放錯重心係所謂detail detail detail 到
故事正 實際操作outdate

畫面 故事 多樣性 角色 全部都100分
真係差操作
但操作差 我都照玩左過百個鐘 因為真係太撚正 遊戲史上top 5當之無愧

喺營地唔跑得好撚戇鳩

印象中無目擊證人好似唔會通輯
仲可以恐嚇證人

佢無跟25仔走
佢都係呢排先一齊番micah揾食
人性良心發現

營地啲detail多到痴撚線 分分鐘多過人地成隻game 淨係唔同角色互動我諗都有幾萬句對白
R*梗係迫鳩你慢慢行

用返第一身瞄好正喎
唔算難瞄

佢輸唔好彩撞正戰神,搞到輸曬

可惜pc冇
ps3 only?

唔太鍾意睇故仔咪悶囉
不過啱哂我拎D人

唯一唔好就係隻game差D搞到我一個大男人流馬尿
劇情遊玩性都實在太正

因為你根本無可能咩都開到盡
好多options 一較低一格就加4-5 fps
我 5600xt 1440p 40-45fps 咁玩

係，兩隻game可以咩次序玩都得，第二集—>第一集就跟返時間線，第一集—>第二集就會令到成個story line更加圓,唔得嘅可以當睇戲咁上網睇人玩

唔敢爆機！明知個故仔最後
依家一直hold住係去完市長屋企同打劫前中間
唔敢再推前個故仔

第一二集都搞到我喊到傻，喺山頂叫John走同埋瞓喺舊石上面望住山谷日出

開始玩完雪山部分就feel到呢隻真係唔係game咁簡單
無講錯真係藝術品

See the fire in your eyes 又係好鬼正

故事一流
玩法就悶到仆街，太少遊戲性
隻game 停左2次都的唔起心去爆隻game

呢啲我都有做但係做曬啲營地任之後就會發現其實啲對話重覆度都幾高

有時都係想快快手返營地食個飯換吓衫出返出又要慢慢行
而家換衫食野都係租旅館好過

成日都帶佢去酒館搵人幫佢沖涼

其實我覺得遊戲嘅種類唔同冇得比
不過戰神淨係敵人嘅種類比較單一
我暫時都諗唔到有咩缺點
相比之下red dead

好想穩60 fps
之前玩witcher 因為隻game 舊 好多嘢可以全開

部機近排先砌 見到3080咁勁都有啲後悔
不過佢而家要回收

第一集好玩好多，仲有個dlc
第2集係贏在個故事，同details/隨機遭遇

較1080p咪得囉

係呀 而家索性1080p 畫質再校高啲

黑水隔離個一大忽地圖我覺得浪費晒
淨係得返去屠人據點比較好玩

硬件呢家嘢夠用咪算囉
卡比卡比死卡

何況兩者價錢又唔一樣
你等佢debug 價錢回落
之後就話40規格流出
性能居然係3090嘅兩倍
loop loop loop

rockstar呢啲血汗工廠壓榨員工就咪吹奏啦 就算多年粉絲都唔想吹奏佢地

其實witcher 當年都係咁
你買張當年嘅新咭番黎拉所有option到maximum 你會發覺都係lag 因為例如遠處樹木清晰度maximum 嘅實際value 係9999 而低一檔係 99 ， 而99 已經係game 入面睇到好遠好遠好遠

爆左一次機無再玩 但唔否認第一次玩果陣個故事係吸引既

因為Arthur係好男人

如果可以加啲fast travel 嘅point 就已經好正，用唔用比人自己揀

咁都三個負皮

打手

有冇試過一輸錢就忟槍大屠殺

如果開番個快速移動係單機度應該會好好多

唯一 一個缺點係太易比人通緝 仆街係城市撞到人都唔得

畀錢了事

講開錢 隻game可以洗錢既地方唔算多 我好似玩到第3/4 章已經有3千幾蚊 仲要只係推主線 金磚都淨係拎左一舊

Mr morgan

一開頭雪山悶到痴線 但後期真係好玩 啲npc好似真係朋友咁結局真係好sad好唔捨得玩完有一段時間玩其他game都覺得差咗少少嘢咁

想佢出rdr3講下以前個gang有幾勁

動物系統都可以加多d元素
得狗可以撚 其他淨係可以拎嚟打獵

咁世上總有 Haters gonna Hate

騎馬騎到頂唔順棄game
煩到一個點

爆完機想玩返冇玩到啲支線，但係又唔想再見到啲同伴逐個逐個死

最好留係ch2
Arthur未有病，Micah坐緊監
Dutch仲有god damn plan

冇雙槍用啵

有無人玩online

諗起藍鰓太陽魚，想嘔

雙槍除咗型其實有咩好用？

駁吾刀
不過好型

真係睇人，我啲frd話好玩，我玩咗頭兩個ch就悶到棄咗，後悔買咗數位版放唔返出去⋯⋯

完全agger, 啲gameplay design好似十年前咁舊，唔講一堆反人類設計(尤其online)，屌你老母個cover system根本俾狗用。

不過其他所有嘢真係完美級，日日online騎馬睇風景

最令人費解係你咁多時間資金
點解唔用整好d基本野/系統/gameplay先?
好多問題由gta/rdr1直到e家都有
反而係用咁多時間去整幾千百萬樣details

負評係比唔識游水嘅john

個故事真係好正

故事係神級
不過以一隻game 黎講，遊戲性係差咁d
任務太簡單無咩變化，keep 住騎馬5分鐘做任5分鐘，以可玩性黎講係幾悶，唔夠刺激

真，U記啲嘢再差，起碼gameplay每年真係有進步，rainbow six直頭剩係靠gameplay撐起隻game

隻馬好正

第六章好正喎

hey mister

如果用john 去搵到arthur 個墳加段動畫就正，可惜乜都無

可能經歷完rdr2 死馬，對馬戰鬼死馬個到無咩大感覺

好耐之前唔太有印象
呢個盃好似唔洗刻意做
你應該仲有個盃要刷等級
邊刷邊留意地圖有冇人做緊運貨任
一有人做即刻射死佢隻馬

藍色logo可能本身你地係psn好友？

70金牌同埋全動物圖鑑
前者有技術就得
後者要有埋運氣

超唔鍾意個金牌系統其他都無乜野 故事好睇
煩過刺客2個同步

其實點解R星唔肯將RDR1部分當dlc出，佢出我一定買

玩rdr 1 悶到棄game, 係咪表示唔應該玩rdr2?

farm 榮譽值

E家唔會再出dlc, 淨係會出online野要你課金

同印度佬騎馬上山個度玩到訓著左

後期更新左有快速移動

殺人魔呢個任真係好撚癲

已經慣左
好記得Arthur槍林彈雨入面都要返去拍隻馬講thank you

呢隻game有時冇野做開黎周圍行下其實都幾好feel

同埋呢隻game d音樂真係一絕

一般啦. 有郊區, 雪山, 大城市....
但係爆咗機就算. 打獵任務都唔想玩

又音樂又回想起以往嘅對白
之後見到隻鹿😂😂
好鬼催淚

跟返現行社會姐
美國差佬 掂下佢都開槍打到你蜂巢咁

打到果個大城市之後頂唔順棄game覺得悶到嘔電好耐
我問題 真係代入唔到人物同劇情 又唔好d biubiubiu槍game
不過打獵真係好玩

咪就係升level嗰類ok
不過要競爭比賽拎3次MVP真係唔係個個都得
點解rockstar咁中意將PVP整落獎盃
我認我唔係PVP材料 我都係想白金姐

我買左嘅game就算一開始唔啱玩都會迫自己多一陣 半粒鐘都好都要推一推進度

好多時係味上手同代入到 玩多陣就上癮
不過一開始就真係辛苦啲囉

我都有迫自己架 不過迫到迫唔出已經
劇情 人物 操作 都冇feel 最好feel震撼係得第一次打熊比隻熊撲埋黎個下 聲效正 勁緊張之後打死佢
同埋跟住之後唸計仔獵動物
其餘果d搵cover，再biubiubiu射人就
我話gta都會唔鐘意玩會否被屌

你可以慢慢玩
反正gta6 都唔會係8年內出度

有，仲日日解每日任務攞金

太少地點喇

game種唔啱玩？

求其一個郊區就已經係個囉噃
喺城鎮向外跑十秒 就已經係

online 仲日日做每日任

係鐘意劍與魔法 冷兵器多d
騎馬唔係問題 巫師3騎慣哂

講多少少啦 我覺得隻game嘅西部題材最吸引元素唔係d就算擺入1920年代芝加哥都得 或者入到城之後變咗騎馬gta咁 嘅（黑幫）劇情
而係印第安人 同埋 真係 真實feel大自然同打獵
睇red dead 2打獵youtube片 d comment話好似睇緊紀錄片禁

玩足兩年先白就真係誇張咗啦
我都係兩個月就白
最難其實係online 盃刷lv 啱啱出嗰陣超悶 搵動物反而有成功感

而家有D困難, random好多次同一個場都唔係好多人
大地圖又冇得睇其他玩家位置, 變左漫無目的咁四圍走搵人
而家都係一路兜一路射下雀升level升得好慢

快速移動難咗 比玩家多啲機會探索世界

想玩返rdr1，以前細個玩冇認真睇哂成個劇情

玩西部牛仔有雪地都算有誠意

隻game每個角色都塑造得好好，就算係啲路人npc都係，有一個殘廢老兵我用亞瑟俾錢佢，之後亞瑟死咗我用約翰竟然見番佢，仲同我講亞瑟生前點幫佢，仲有幫派每個角色都好似有血有肉既真人咁，就算佢哋係配角，塑造都好豐滿，平時又可以喺營地同佢哋互動，睇吓幫派成員之間既交流，聽吓佢哋既經歷同點解入幫派，所以之後啲任務keep住死成員，搞到個人都冇心情繼續打落去，彷彿真係冇咗嗰朋友

我自己好鍾意自然風景

Witcher 3

輸左比戰神

唔會呀
劇情已經屌打GTA5
每個角色嘅性格都有血有肉又有特色

故事最尾玩到喊已經係神作
(咁佢當然唔係完美啦)

Death Stranding

witcher做唔到good but sad 嗰一種ending

要睇吓玩邊條線，

男爵個結局

隻 Game 90%我都滿意，但如果城鎮多D野玩就好，次次入城鎮都無咩好做，悶到要周圍殺人

玩打獵玩到唔得閒推主線

Saint Denis其實好多Easter egg

我會飲住酒賭錢賭成日（真實世界時間）

我唔質疑遊戲質素，而係無論佢做到幾好，個世界觀都係唔吸引，重覆性太多，只可以話呢個題材做到幾好故事幾吸引都補唔返遊戲世界缺失同重覆性

最正係有時冇啦啦觸發左啲地圖冇標明既支線
記得有次諗住買下子彈 冇啦啦發現個老細困鳩住左個仔

由始至終dutch根本就唔在意幫派搵到幾多錢,而係繼續享受佢面對時代洪流下,即將消失嘅法外之徒生活

arthur臨死前若果揀返山洞拎錢嘅話會發現dutch儲左幾萬美元(當年黎講根本足夠佢地所有人安居樂業)但dutch一直話做埋呢單就可以隱居根本就係謊言

john當時質問dutch時有啲內容同arthur臨死前嘅內容相似,大概駡醒dutch唔好再自欺欺人咁做二五仔嘅傀儡

RDR2 真係正到爆

可惜我介紹好多朋友都係唔多人玩

我覺得西步牛仔題材係冇咁多人鍾意

地下室禁室培育

仲有夜晚行行下有邪教馬車老笠人
射左吊係樹上面條屍落嚟有流浮山刀手斬鳩你
有間荒廢大屋二樓爬入去見到有隻合成獸掛左牆上面

追人還錢個MISSON, 殺左人地患絕症個老豆, 最後就係因為咁惹到有絕症。

最後人地老母做雞,個仔去掘礦。
arthur患左絕症後好似聖人模式咁幫番呢家人，都算係一種redemption，不過已經遲左。

rdr2 到結局真係眼濕濕咁諗，終於完，終於解脫

人大咗，比起bbq ending, sad end 更加吸引

最鍾意D仆街o係路邊扮死等人幫, 一走埋去就比人打劫
第一次中嗰陣真係
做到咁真實真係估你唔到

overall成個主線係正嘅
但打到後面玩到冇哂啲支線同random encounter就覺得個世界好空洞
好多出過一次就唔會再出
可能係我留係個世界太耐玩爛左隻game

轉玩online囉，又一個新體驗

個遊戲其實遊戲性都好高，可以玩好多個鐘，打獵改槍釣魚都有排玩，又做得好detail，唐人街係可以有廣東話聽同屌你老母聽
但只可以講佢故事先係重點，而且畀遊戲高質好幾倍所以啲人先覺得隻game係睇故事。
另外個故事佢唔係而家啲速食遊戲咁，你係真係要慢慢浸淫喺個世界入面，嘗試理解每個角色背後做野嘅動機。故事只係慢熱同現實，唔代表唔緊湊刺激。
有劇透

成個遊戲最貼題就係呢個任同主線幫呀john
你可以唔原諒我，但係你唔可以唔畀我幫你

rdr2贏在世界級劇情
荷里活翻拍到隨時攞埋獎

有冇人知爆機後想攻入監獄殺曬啲人都要點入？我係出面點射殺啲人都唔會開門

我記得有外掛可以變做ufo

最麻煩係生動物好隨機
天空d 鳥要研究同拎皮真係好燒時間
跟住沙漠火雞難刷
然後d 收集素材既任務有d又要用jack 先可以繼續
最後拎mvp 個陣都搞好耐，但發覺騎馬好易(一開online個陣),因為好多人會攬炒
50lv 呢家野慢慢啦

換槍要係隻馬度換好撚煩
次次落馬都係default嗰2把槍
係槍鋪save完都係咁

廣東話有一句對話係講嗰到間槍舖成日有西裝友出入
其實係情報嚟，唐人街槍舖後門敲門可以上去非法賭檔打劫

撞死隻狗俾人追9條街(好似係)

最撚煩係完美傳說獸皮
要去特定地方搵傳說動物我ok
辛苦搵到隻野
但要限用某啲槍某啲彈打某啲動物既特定地方
我屌你老母咩
依家你玩我定我玩game呀仆街

Charles真係超級好朋友
好開心見到佢有好結局

我都有keep 住上

GOTY輸俾God of War
不過新戰神個戰鬥系統真係好正

打傳說動物你用乜武器打乜地方都無所謂，打得死就得

打一般完美獸皮先至要限武器限打弱點，某程度上係難過打傳說動物

儲神奇百寶袋材料同埋做hunting request任嗰陣搵完美獸皮會好炆，但之後都冇乜特別需要完美獸皮，要嗰啲都係錦上添花

其實其他game都會有

另外我想講下道德判斷既問題，明明對方開槍射我先，我反擊會令我犯法俾人拉，射死對方仲要扣埋道德值

GTA5都係咁好on9
反而gta4做得好啲

好記得試過有次見到個敵對幫派嘅NPC
跟住屎忽痕走埋去撞佢撩佢打交
點知打打下拳頭交條友抆刀隊死咗我
復活之後諗住搵周圍搵翻d人殺
點知一出城俾成堆人埋伏用埋機鎗連人帶馬射到我仆街

唔知點解 一個時 真係好好玩

但2 騎馬騎到訓著

真係未玩過
巴打有無咩好介紹

online 好多仆街

Witcher 3, Skyrim

我都係，2玩咗陣就冇再開過，封緊塵

呢排冇game玩想拎返出嚟玩

有時真係好好笑

傳說神作 最後因為系统太煩 太真實比人棄game

反而一隻獨佔game 會贏goty

rdr2 有啲真假溝埋一齊
次次有人要幫手我都覺定槍行埋去

仲試過夜晚開營火比人打劫

恐嚇嘅時候俾第個人目擊到

而家戰局改左好少人一間房變到好和平

有時救完條友多謝都冇句
或者㩒錯制嚇走咗佢

我會話rdr2係頂級劇情，配麻麻哋嘅戰鬥系統
戰神係唔錯嘅劇情，配頂級戰鬥系統

Gow 怪模組重覆 攪到少怪 改善埋真係神作

Collecting 都幾要求技考

但儲齊用黎解成就 而唔係game內獎勵 又或者開隱藏故事 依家d game真係 做唔到 ，情願斬開賣Dlc 都唔會咁做

恐嚇哂所有證人
恐嚇唔到咪打死佢

gow5多d怪同boss打
好大機會再上高峰 超越前作

根本就係一班速食撚仔嫌頭兩個chapter節奏太慢就話頂唔順，玩到後面不知幾緊湊， 全部牛仔攻大屋救阿仔嗰度型撚到

arther 真係我玩過咁多隻game最有血有肉嘅角色

想玩不過冇玩站4
對馬 不幫 係pc出就好了 4k 60全特效

Gunplay 差又關節奏事又係速食撚

gta 冇一隻開槍手感係好嘅
不過我自己冇所謂

隨機任務好怪，上馬撞一撞，跌到佢，就即刻變番普通npc走開當無事

冇計架,因為側重左去真實性度
所以一定有人buy有人唔buy

佢平衡唔到真實性同遊戲性
騎騎下馬有些少高低位會kick跌隻馬,甚至死
又或者係城度hi到d npc會俾人通緝
冇錯呢d野係好真實,但對於一隻game黎講,呢d額外野反而阻到你遊戲進程
如果你係果d好心急睇劇情既玩家,咪覺得阻住晒

有有個阿叔每一round 都靚牌唔撚係大9我贏撚左廿幾蚊
即刻走人忟槍射死佢同班執法人員，通緝左我五十幾蚊

好過gta5好多啦
gta5啲npc全部開aimbot

之後走去揸牛奶 剷牛屎
真係吊你老母
好采係士多啤梨嗰頭玩
如果喺泥地嗰邊就

反人類設計太多
本來覺得打獵要分用咩武器打先有靚皮好正
刷幾次都仲覺得ok，真實呀嘛

刷一塊靚皮返去升級，咦未夠要再打
咁就刷左好撚多次先夠

每塊皮都要來回camp同野外一次
放工玩一晚就係不停收皮，同收到靚皮唔小心比npc收我皮

算啦，當我唔好彩，玩得差

個快速旅行小器到不得了，無行主線任果陣任我飛唔得既，係要得單向飛

然後騎馬系統拖慢曬進程
又慢，落馬又要綁好，屌你咩

個世界係好多野互動呀，但互動黎無撚用既多
開櫃桶入面無野既，1個，fine，2個，ok，3個⋯⋯
大佬呀，辛苦打死一個npc camp，開箱話我知吉既？地下啲子彈仲多過佢，我以為自己玩緊fallout要執垃圾

總之就係各種留難玩家設計，係，我enjoy啲靚景，棄game前戲情都無乜嘢，西部故仔係1條友殺曬成村差佬架啦，比我做到牛仔式開鎗都好正，風景好靚，好真實

但講真，本來打機就唔係想體驗真實，而係想體驗天馬行空，隻game仲有咁多反人類設計

真心覺得垃圾game曬時間

咁有冇推主線？
唔當open world rpg咁玩
當線性劇情驚得唔得

玩到去差館救條柒頭，兩條友殺曬啲差佬走人
之後頂唔順棄左了
當劇情game又厭太慢

打獵果part係online好玩好多

打獵完啲屍體攞返營地加工再賣錢

468蚊買左d自己唔啱玩嘅game會唔會好肉赤?

隻game唔啱你姐
大把人鍾意immersion

邊度有輸

呢班偽玩家嚟，去打fifa呢d on9 game先岩。
真正玩家係直頭唔想隻game完 想佢再慢d

我自己幾enjoy騎馬
反而佢次次做任都整返我啲槍做default setting 呢一點就好麻煩，搞到我要迫住用廢槍

咁又唔好咁
口味呢d野

咁又唔駛鬧人垃圾game.. 你唔鐘意打獵咪唔好打囉，我都冇特別去打，揀d自己鐘意做嘅野

屌以前冇家，你出左野外就幾遠都要自己行
係rockstar比人屌到反艇之後先加番

佢呢啲就垃圾玩家啦,死去打飛機啦

返去玩電話game課金啦弱智仔

今晚由頭打過先都唔係好記得個劇情

好蝦人玩我就係鍾意佢夠真

救mich呢個mission算節奏快啦

我窮pc撚等特價 debug 優化 攻略
好少呢啲
不過有機會比人劇透

我覺得咁多支槍用落唔係好大分別
當然講緊同一種類嘅槍啦

唔搵藏寶圖啲錢好似幾唔夠洗下

有冇攞阿婆嗰一支半自動散彈？

之前已經消磨左我90%熱情
救完之後又行勁耐返camp
西部野係幾吸引我，個任係過足引，但反人類設計太多，太曬時間

如果打獵隻馬可以帶多啲皮走，死左唔會無曬啲戰利品，快速旅行真係快速，唔好過多無謂互動，我諗我應該可以支撐到爆機既

rdr 太慢唔啱香港人
其實應該放長假慢慢hea 玩下睇下靚景賭下錢又一日

帶支油 卒 番醒佢

驚劇透到人所以加密

沖杯野飲／ 啤酒
red dead and chill

john都唔差
錢同馬都夠

典解要撐？
唔啱玩咪算囉 做咩作賤自己

因為啲西部野同劇情係吸引既
佢無反人類設計我會打爆佢
可惜

一 d 都唔真實

點睇都係你自己事先冇了解過隻game就買黎玩然後仲好意思鬧人垃圾game

隻game就係想俾玩家真實體驗西部牛仔既生活,
你想天馬行空做乜都想快我勸你玩返GTA

Arthur最後訓係度，後面個夕陽照住，背景再播That's the way this is
真係喊出嚟

白馬死左可以買or拎返，我死左跛佬NPC送既金黃色荷蘭溫血馬，搵唔返

GTA反而keep住更新唔收錢....

對白全部配音，仲要講既野次次都唔一樣，會跟住劇情推進

因為佢咁出仲好賺過賣game啊ma
所以E家咪連單機dlc都唔出囉

騎馬太慢真係好趕客

spiderman 同埋對馬戰鬼，啲人覺得爽
好大原因係移動快，同一個場景未必比到好多野你
但可以用速度黎拉近點與點之前距離
你可能覺得好膚淺，但好多人開隻GAME都係想咁

saints row

我第一日出就買左
睇介紹咪就係我想玩既西部game，畫面靚，加上gta間公司出既，令我好大興趣去玩

之後咪比果堆佢無賣廣告既反人類設計搞到棄左
我無話佢呃我算公道啦

你有冇再返去
佢同三個仔傾緊大茶飯，跟住會走出嚟開槍打你

主要係同系統有關，

對馬隻馬你除左一開頭同佢改名，基本上冇互動當佢工具咁

但係rd2隻馬，你真係要同佢互動，訓練佢既能力值，自己改名，同做任務各樣野都要用到隻馬，所以你唔會覺得佢單單係個移動工具

online 先on9，用5條金條買咗刀仔skin，之後次次用刀佢都會轉翻來原本把刀仔，咁我買黎把撚

Me2 巴打玩到幾多金
我停左段時間出季票先有玩返
而家520金條都唔知有咩想買

兩個月我覺得好快
我剩係搵動物都差唔多成個月
不過有d動物其實要刷都唔太難
周圍都有機會出現果d先難

450條 3月先開始玩

有傳黎緊會出房地產，最貴既聖丹尼豪宅話要600金，唔知真唔真

玩過RDR1 好Enjoy ， 去到RDR2 真係不了，好多野都太差

冇玩
可摸耳講下有D咩係退步咗?

未就係過分強調真實感反而變左缺點，上面都講過
第二集果啲weapon wheel, 槍袋，抹槍，fast travel 系統，血條計2條太影響節奏 / 遊戲性。另外 input lag 比第一集嚴重好多，可能係 animation 太好反而拖累

反而佢隻馬死個到，我仲傷心

Botw唔捨得玩見就快出前傳先繼續打落去

成隻game係文青game 黎

抹槍唔明點解好多人講，成隻game我唔知有冇抹過5次
Fast travel 不嬲好少用，因為想觸發隨機事件同睇風景，某啲垃圾開放世界除外，主要地點先有其實ok，唔會Fallout4咁完全cut左跑死狗
rdr2有得自動跑配cinematic view反而我覺得仲正，同埋random event真係多路上唔會悶
血條分兩截唔明有乜問題

食藥揀槍嗰UI就真係好唔方便，但槍袋設計本身ok，有乜可能孭到成身槍

問題在於無比玩家選擇，焗你行餐懵同撞random event，拖長個game play

fast travel我玩果陣得由camp去城呢個選擇，打完獵想返camp升級？唔好意思行返10分鐘睇下睇到厭既景先啦，小心唔好比random event害死

電影角度到底有乜好？係開頭睇係過引，但日日睇就無曬引

同意無可能孭到成身槍，但隻game整埋啲2個罪犯打成個town差佬既脱離現實劇情，就唔好係啲關係到玩家便利性既地方賣弄現實啦

好簡單比個有選擇玩家既game例子啦

機戰既戰鬥畫面係有得比你on off
呢啲咪人性化設計
照顧左鐘意睇曬夠傳統既玩家
又照顧左睇到悶既玩家
有心情睇咪on，想快啲過關咪off

RDR2就反人類設計，無一樣重複性既野skip得
呢區風景睇到悶想快速旅行過左佢？
sorry唔skip得，因為唔夠真實呀

咁比人通緝捉咗點解唔gameover要開新save玩，就咁放返出黎咁唔真實既？

乜你買之前無理解過隻game係反人類半真實西部生活體驗咩？

全部槍帶喺身會便利左玩家啲乜雖然好幾關真係可以打到冇步槍子彈，但我覺得呢個似係專登嘅設計，要玩家慳住打

Fast travel冇得揀返camp真係問題，仲有跟住人行嗰啲任都好on9
但當你覺得冇雷公騎嚟騎去睇風景睇到厭，咁其實係咪停做重複行黎行去嘅升級任，或者等之後轉場再做我諗玩家會預計到主角一行唔會住死一個地方掛
我記得營地冇升級係非常影響gameplay，最勁嘅袋都唔係營地俾，而且垃圾任裝對呢隻驚黎講其實都唔算好大用處，升級純粹自high

咁當然，如果你連主線必要跑嘅路都嫌麻煩，點到點接任最理想就冇得好講

便利左乜？
唔使執咁多書包lor，佢想你慳住用，可以比少啲子彈你，唔一定得比少啲位你拎槍呢個option

係呀厭左之後我咪走左去打傳說熊，新既山區風景已經吸引唔到我，我淨係想打死隻熊整裝備，佢係咁曬我時間，又要露營條路又遠

打死傳說熊已經唔想再打傳說，咪走去跑主線

又要對啲睇到厭曬既新山區景同無新意既電影角度，去到勁撚遠既town救條友

個任做左我都唔知有無10分鐘就完左，然後npc叫我返camp

又經歷一次比任務長既0遊戲性重複作業路程之後返到camp，又叫我去第二度

喂，你放過我一次直接劇情返左camp再點我去第二度都無咁嬲呀真係

支線行餐懵，打獵行餐懵，主線都要行餐懵，gta都話行緊果陣車死人消磨下時間，非主線有得fast travel等你主線要揸車都唔覺悶
同一間公司出既rdr2居然無得飛，仲怪我自己無了解

WOW呢種onlie既MMORPG都有爐石飛返城，屌你單機game無

又話體驗真實西部生活game，然後我話啲打獵升級悶又叫我唔好體驗呢啲野

咁拎只可以拎一長兩短武器到底令玩家有乜唔方便，我仲係未知
其他講到尾都係嬲嬲冇fast travel啫
叫你唔啱玩嘅部分唔玩又唔啱聽，你打呢隻驚真係辛苦你

Btw，出左PC版，有冇人加返個萬眾期待嘅fast travel mod俾單機

一樣咁傷心

主線行餐懵呢個位真係唔掂
我又係ch2中段棄game
個觸發點係其中有個主線任要
騎廿分鐘馬去任務點 > 做十分鐘任 > 再騎廿分鐘長交任

係，隻game個路程係有好多突發嘢可以做
但有時想集中主線都騎馬騎到傻真心趕客

仲有就係戰鬥執屍每次都要
反轉條屍 > 的起條屍 > 再摷下有咩執
喺遊戲性同真實性之間未拎到平衡

想用其他槍要人執書包，方便在那

淨係無fast travel？我唔重複啲反人類設計啦，你無心聽人講既

係好辛苦，所以極快棄左，然後鬧佢係垃圾game曬時間

就咁

講得好啱

用另一隻俾連登仔屌無遊戲性嘅game Death Stranding黎講
佢切換裝備個介面仲好用過RDR2嗰個

要去槍鋪set架喎

點set,槍舖係改本身把刀個樣咋喎

隻game有d位的確慢到過左龍
但騎馬嗰個位帶出個問題值得思考下
fast travel呢樣嘢係好影響到遊戲嘅投入感
尤其遊戲越走越真實越講求對遊戲世界嘅投入
呢樣嘢仲有冇佢嘅必要性
唔係話慢節奏高級過速食文化乜乜柒柒
只係隻game喺騎馬同fast travel呢方面已經盡左佢最大嘅努力將投入感提升到最高嘅同時豐富遊戲入面嘅內容令到大多數玩家唔會悶

至少我覺得rdr2淨係騎馬嘅過程已經有趣過death stranding乜鳩平衡要禁l2r2嘅玩法多多聲

個人觀感其實無乜好拗

至少我覺得Death Stranding搵路爬山有趣過
On99騎馬騎廿分鐘多多聲

好多槍驚甚至MGS都只係俾人帶主副武，我真係唔明點解rdr會變賣弄現實

再睇返你上面講
打獵之前講過，你唔鍾意反人類真實西部遊戲體驗應該一早skip，而且始終都係fast travel問題
翻箱倒櫃，除咗有講明收埋左錢，唔係平時開櫃冇料到算常識吧，翻屍拾荒都係，冇必要自己攞苦嚟辛
仲有馬除左任務要求唔係根本冇必要綁，呢個玩immersion居多，快速上馬個判定其實幾鬆，咁都嫌慢就真係得saints row同啲瞬移入倉嘅槍驚啱你

都係嗰句，你玩呢隻驚真係辛苦晒

好玩過GTA5

我只係唔係好明你嘅邏輯
點解rdr2騎馬會騎到你淨係想衝主線
但係ds行山會行到覺得有趣

其實騎馬定爬山都係個人口味問題Fast travel都可以咁講
Bethesda 啲開放世界都徇眾要求出個禁fast travel嘅難度，唔鍾意嘅人就唔會玩，冇人會屌

只係隻驚入面明明已經唔少fast travel點，但用得最多嘅營地反而冇，呢樣先最影響遊玩過程
既想方便速食同casual，但又做得到喉唔到肺

咁淨係講行路既話, ds係有趣過佢既
ds應該係行路行得最好玩既驚

同樣係慢節奏遊戲嘅移動方式
rdr2騎馬嘅過程為玩家帶嚟官能刺激嘅手法係好傳統咁帶出人同對話引發事件
ds嗰種我都欣賞佢創新嘅諗法，但手法上太過隱晦

呢隻game唔係expect你玩幾十個鐘就爆機
而係要你慢慢浸落去感受西部文化
夠你玩一年半載唔洗買其他game

真係好正

不過任務拖得太長，可以適當壓縮大概30%左右 （大溪地果到唔係好流暢）
反而可以加深下小鎮果邊嘅玩法

呢個的確係缺點

我都有睇到呢單 不過呢隻game要用600金感覺太誇張
不過我都係諗住儲到600金先停
Story john買咁多野問銀行都係借左千幾蚊

呢隻game遊戲性起碼高過botw

Lm

你係買左把新刀仔定刀仔skin??

儲左1xx金only
大家會唔會一齊玩？

呢個設定黎，配返現實黑人被偏見

Dutch d所謂plan全撚部都係正面硬幹咁濟

真係各花入各眼
當年頭2章真係悶
到搬去湖邊營地開始劇情就正
當年日日收工鳩衝返去打機

有冇人知100%完成度有冇咩 Easter egg

gta vc 會比件寫有 “i completed vice city and I got was this lousy t shirt" 嘅t shirt

* all I got

我目標都係600金

不過而家先得370金，漫漫長路

1有玩
2未玩

想講rd1已經好玩過晒gta任何一集
只有sa 可以一戰

你地玩過gta未 如果你要去d遠d既地方做任 一樣要渣幾分鐘車 又唔見你彈？gta d任同支線咪同rdr2差唔多內容玩法 講到尾都只係你唔鐘意舊時既生活 咁你玩隻西部game黎做咩？

隻game由頭都尾都講你同隻馬係partner 因為你生活就要有馬 所以最後隻馬死左你先會好sad 因為好似你既fd死左咁 但睇你講d野就知你無玩晒 重搵WOW比 笑死

既然隻game一開始講到明體驗「真實」既西部生活 事實就係佢地不停要騎馬 咁你講咩要飛番camp? 自己膚淺無耐性就玩番d速食game 不停斬斬斬升lv𣊬移 d有深度既野唔岩你架

聽聞個房地產係for打劫任

如果係既話到時都要搵腳一齊玩

就算而家有fast travel我都好少用
rdr2入面隨機事件 / 支線 基本上令到次次行行下都有新鮮嘢發現
利申：9x個鐘仲未爆機，啱啱先玩到arthur 發現自己有肺癆

有機會大家開個tg group先都唔錯
之前入過一個台灣佬group不過散左水

想入

我諗佢意思係真實性同平衝做得唔好
側重左去真實果邊,影響左個遊戲節奏
節奏唔係單講快慢,仲有起承轉合
好似有個chapter,成隊人去救個靚仔咁
真係成隊人由camp騎馬殺過去
呢個係好既節奏,因為你代入左個角色想去救人
但如果同一個劇情
衝過去又要顧頭顧尾就冇左果種緊張刺激感
上面位巴打講既做主線,明明係想睇主角既故事
點知就穿插好多無謂野
有人覺得嘩正,好真實,有人就會覺得疾疾下咁
呢樣冇對錯,亦唔代表game/玩家係垃圾
純粹係每個人expect既野唔同
亦都係做open world難既地方

RDR2問題在於係咪過份追求現實
上面巴打某D位的確講得冇錯
唔通現實西部你係Town殺鬼咁多既人 交錢/拉完人放出黎就冇事? 下次LOOP 殺完再比錢再放人?
現實被人射兩槍 一早死鬼左/暈啦
講真實一個人身上 又點收埋咁多物品同酒?
唔洗隔一排比佢屙下屎?

要平衡現實與好玩
RDR2追求真實細節 例如馬 春袋會變大變細
冇人否認好真實,但推到極致就唔係人人鍾意

騎馬太長/第一章悶 係唔少人既批評,唔係人地批評就代表鍾意速食game
rdr2 營造氣氛 角色描寫 同情節都係世界級,呢類details就可能部分人鍾意啦但唔係唔鍾意就係速食玩家

笑死咩
呢隻幾時變左Sim game要「體驗」生活
咁真實就連Dead eye都唔好加落去啦
次次講親隻game平衡唔到所謂「真實性」同遊戲性就有啲人衝出黎屈人速食撚

好簡單
上面有巴打都講左
佢遊戲節奏搞到想全力做主線都好拖
然後就有人話「你可以玩下隨機事件」「你可以去打下獵」「你可以去解下支線先」咁先係體驗
但上面呢幾樣野，我大可以Free roam時慢慢玩
而唔係主線拖長拖到悶先zip落去中間扮到好豐富囉

Open World唔係漫無目的，拖長個gameplay時間就好玩
你放得主線故事落去，就應該預埋有啲人想一氣呵成感受完個故仔
先再去慢慢打獵啊、隨機事件啊、支線啊咁
奈何頭一、兩章真係主線騎馬多過玩
咪就係遊戲節奏做得唔好囉

都仲未講啲操作上嘅問題
淨係同人對話個操作 同埋個Weapon Wheel 已經好易搞到kick kick下

利申：買Pre-order PS4 DL版，諗住下個月拎左PS5 load快啲先重頭試玩一次

個年仲諗住係rd2拎goty點知輸咗畀gow
成隻game真係好正
最深刻係修女阿婆臨走前同主角傾偈個段

唔識開tg group 等有無巴打做大佬開

去雪山馴果隻咩亞拉伯馬真係好鬼煩

呢個算煩既話，d收集任/挑戰任算咩野？ XD

想睇佢改編做電視劇/電影

你哋啲滑坡喺邊度學番嚟，真接講系統唔方便咪夠
咩要真實就要一槍死真係
呢啲嘢大家接受程度唔同得個拗字
大家都係打機毒撚，有咩資格話自己嗰個標準先喺高質，人哋係懶有深度？
好似某款叫隻狼嘅驚，統計出嚟7成買家連第一個boss蝴蝶丫婆冇打過，一成人多啲有爆機，咁係咪應該用人多嘅標準調低難度
又或者某隻連登神作續集，各專業網站評高分，玩家又係咪讚到飛起

仲有，上面評唔止係第一二章，而話成隻RDR2都浪費時間
隻驚本身唔算好逼人做grinding，但玩家自己去升級打獵翻箱執屍，又轉過頭嫌隻驚麻煩，唔覺得好分裂咩？
而又因為冇fast travel、打獵好悶、騎馬好慢而唔理你講嘅優點，覺得rdr2係廢驚嘅人，唔用速食嚟形容又應該點叫
速食又唔係負面，打機各有所好好正常，實有人唔啱玩
爽快殺到埋身，跟住箭嘴行幾步路打大佬睇片，瞬移到目的地斬草，呢啲速食驚都有好玩唔怕認
只係有人嬲自己鍾意嘅嘢俾人當垃圾，同時又有人嬲自己唔鍾意嘅嘢俾人當有品味

上面講真實,我咪回應講真實會出現咩情況,何來滑坡?
定4種情況現實唔會出現?
可以殺晒全條村既人咁濟交完錢冇野?唔洗好似blackwater咁?
RDR2拎野上限一個人點拎咁多酒,錢
你真實生活可以咁耐唔屙屎?
以上既野同系統唔方便有咩關係?

一開頭資源少既情況 正常有玩家執屍係好合理
咁遊戲中有得玩/做 人地去試就好正常,舉個例子你去食野叫煲仔飯等左1粒鐘都未黎
當然你可以覺得fine,咁有人覺得超越佢想等既時間太耐

佢講垃圾GAME我唔認同,但的確有D位我認為真係太慢

最後,我冇認為佢/你 覺得速食玩家就係低級
而我第一個留言係講緊,覺得RDR2 有呢堆問題唔代表就鍾意玩速食game

睇左一大輪
其實反而將速食定義成負面詞多數都係踩rdr2嘅人
我覺得將速食諗成一個中性詞再睇番踩rdr2嘅comment
將你地理解成速食有咩問題

其實最難頂係好多時都限制住玩家動作
我自己感覺係最憎佢好多好多任都唔比我自己全速騎馬
一係要我慢行 一係就只可以跟住佢等佢up勁耐野
你話gta都要渣幾分鐘車 起碼係自己渣呀
加上戰鬥無乜個種升級左勁左嘅感覺
打來打去都係auto aim >較正> headshot
由一開始去到後面都係咁
戰鬥1打10都無乜緊張嘅感覺

好有feel

10石碑

唔知係咪RDR2成隻game都慢節奏所以無乜野
但玩對馬個時佢個節奏時快時慢就玩到有啲火
例如：救完人、解放完個村又要睇段動畫，任務開始同完結個時又彈個畫面出黎要你等，同埋好多位要迫你潛行（雖然係劇情需要）
利申：兩隻驚都鍾意

其實做番個期望管理
唔好以為rockstar嘅出品都係爽game
L.A noise 都好正
不過唔係gta 咁玩法

你就真係玩過GTA未呀? 渣幾分鐘車可以撞死人撞下其他車, RDR2可唔可以撞得咁爽?
仲有你都識講幾分鐘既事,RDR2係騎二十分鐘(冇RANDOM事件整死你既話),做10分鐘任,再騎二十分鐘(冇RANDOM事件整死你既話)返去交任
GTA淨係做完任唔使渣返去交任已經完勝
唔鐘意舊時既生活
隻馬死左會SAD? 可能啦,不過反人類設計SAD好多
所以咪話左棄GAME冇玩,做乜好似發現新大陸咁
我重申多次,我玩RDR2就係想做西部牛仔,點解會對佢有信心第一日出就買,係全靠佢條TRAILER,同埋GTA名氣
結果反人類設計搞到冇曬熱情
「真實」既西部生活?
咁點解比人通緝捉左,黑一黑畫面又放返出黎呀?唔迫你玩返幾年監獄生活先?
我玩冇得FAST TRAVEL既CONAN EXILES(唔CHEAT啦)都玩左成百粒鐘,體驗比西部更古代既生活
根本就唔係西部風唔好,冇FAST TRAVEL唔好
而係冇FAST TRAVEL得黎個反人類騎馬系統好消磨時間同悶,令到冇FAST TRAVEL變成一個問題
好彩GOD OF WAR拎走左GAME OF THE YEAR,唔係之後D GAME隻隻都咁撚樣就大獲

你就真係滑坡啦
又話RDR2真實,轉頭有人話唔一槍死大家接受程度唔同得個拗字
笑話,我話隻GAME有D位反人類太真實(接受程度唔同),就比人話速食撚
人地話你冇一槍死唔真實就「接受程度唔同得個拗字」
咩「本身唔算好逼人做grinding，但玩家自己去升級打獵翻箱執屍，又轉過頭嫌隻驚麻煩，唔覺得好分裂咩？」?????
你老味我話隻GAME騎馬曬時間,D人就叫我體驗西部生活啦
咁我話我有去打獵翻箱執屍,D反人類設計消磨曬我D熱情,D人就話「冇人叫你去打獵翻箱執屍,做主線咪得」
分裂既係邊個呀請問?
冇FAST TRAVEL既GAME如CONAN EXILES我玩左成百粒鐘,係咪連屋都要自己起既古代流放生活體驗GAME都叫速食呀?
叫人速食撚只係RDR2撚合理化過度真實既批評而拎出黎既藉口,覺得批評佢隻神作GAME既人都係冇理解過隻GAME就買/係速食
從來都冇諗過人地係睇曬TRAILER,知道係GTA公司出既,同埋人地係有玩生活體驗GAME既

Rdr2 做得好玩好享受裡面騎馬，盡量唔用快速移動，放慢生活步伐體驗西部生活幾爽
反而特價買返地平線玩，操作介面一樣咁差
地圖鮮豔但空洞，故事冇高潮起伏真係飛晒啲對話，每個任務跑完營火快速移動飛嚟飛去打晒算數

咁botw仲悶啦 劇情又冇 世界又空洞

你自己滑坡用真實唔一槍死，又有冇諗過人地夠可以講一直click做完任務，全程瞬移無限槍同子彈咪唔反人類
何解你個標準係平衡、人地個標準係反人類過分真實，呢個咪我話嘅得個拗字

只不過
西部生活係執屍翻箱？
想作奸犯科可以搶火車打劫舖頭，唔係可以去酒吧打牌、打交、決鬥，差在冇雞叫
Rdr2啲路邊事件已經豐富過GTA5好多，所以我先講冇fast travel，由佢自動鳩行都正
仲有路邊啲花式救人老笠、尋寶、支綫、懸賞，（唔睇攻略）夾埋主綫一定50-60個鐘，4舊幾水算係咁啦，連登神作3部曲終章都差唔多貨仔，時數再往上又唔grinding就可能要到戰略類、真正沙盒、PVP
但你自己去做啲最無聊嘅升級執屍翻箱，反而怪隻驚「過分真實」

你話隻驚垃圾，又有冇諗係自己期望錯，然後玩嘅嘢又錯
我唔知其他屌你嘅人點諗，不過我覺得隻驚唔係神作，唯一一隻神作人生online亦都係垃圾驚，呢隻都有好多差嘅地方例如UI、營地冇fast travel，只係你上面講嗰啲唔到point

botw遊戲性好好多
我本身係鍾意中世紀或者西部呢d
但唔鍾意botw呢類風格,畫風既game
但botw我玩唔停,rdr2玩左一半就棄左

Btw
騎馬挑戰van hawk到black water都係17分鐘，再廢都只係20分鐘
除非特登唔坐車或者盪失路，唔係冇乜理由平時都要騎咁耐

尋晚完成埋exotics果個收集任，即係我已經將Arthur可以做既都做晒，剩低既就留俾John了

我想講係呢D收集任如果無攻略係咪玩一世都未必完成到？ XD

botw係咁走都可以走20分鐘先到啦啦
騎馬仲on9 跑幾下就冇力
然後D人double standard

你夠得閒地氈式搜索實得㗎，睇你頂唔頂得住
MGSV都可以俾玩家玩到無核化，無嘢無可能

第一次開TG group
試下得唔得

差在冇殭屍版

botw世界空洞

但botw好易就可以轉送呀ma
人地就係講緊rdr2好少轉送位

傳送

又用路邊事件去拗主線騎馬時間過長嘅問題
路邊事件豐唔豐富，我free roam嗰陣慢慢發掘都得啦
係咪事必要整到個主線個任務點同交任嗰個位要騎廿分鐘馬先？
每次講親遊戲節奏問題就spin去話你仲可以做好多「其它支線野ga，唔洗死衝劇情，體驗下西部生活亂咁黎」

睇返人地做開game評嘅staff都有comment過遊戲節奏問題
===================
jgrindberg 表示：「很美的遊戲，但大多畫面就像是一款騎馬模擬遊戲，很難讓人保持清醒。」另一位員工則表示：「在一場銀行搶案發生後，的確有槍戰的場景，但在搶案發生前我們看了 15 分鐘的樹林漫談，以及狂野的吉他表演。」

====================
不過都幾肯定啲staff年年都要試咁多game一定係速食撚

其實可唔可以唔好聽到速食就起曬鋼咁
有人鍾意節奏快有人鍾意節奏慢
doom節奏超快唔代表低級過其他遊戲
跳過曬d支線一味衝主線咁玩open world
對比強調代入沉浸感受成個世界嘅玩法係「相對速食」
究竟有咩問題

我點樣起哂鋼
我只係引用你地嘅標準去評價覺得RDR2慢嗰堆staff係速食撚
定義又係你地講嘅

連登仔講到 0遊戲性嘅 Death Stranding我都玩到白金埋

但都係覺得RDR2節奏慢到覺得唔舒服
係咪又要叫我走返去玩「不停斬斬斬升lv𣊬移」啲game

次次講親隻game嘅不足就有啲人走出黎話人玩開倒模ubi、無雙割草乜乜乜
再兜個圈講到自己幾識game、品味遊戲、有深度
「自己膚淺無耐性就玩番d速食game 不停斬斬斬升lv𣊬移 d有深度既野唔岩你架」 (自信可改變味蕾 #64404)
唔係我屈一個半個，睇返以前啲大戰post都見唔少

+1 真係痴痴地
難既 隻狼有玩,witcher3 我都用好多時間玩 係咪又係速食撚
拿我冇覺得速食玩家代表低質 但只係想指出唔少人都覺得慢
唔係唔鍾意就速食

你有你鍾意慢節奏OK,咁人地都有自由覺得節奏太慢

所以我話先放低對速成嘅偏見先可以討論落去
你覺得你上面講到跳曬支線淨衝主線咁玩open world真係唔速食?
你知唔知rockstar咁樣設計隻game同想帶出d咩experience比玩家?

你都幾斷章取義
你quote嘅係佢對睇到嘅demo嘅comment，咁有森林鳩吹同營地彈結他，應該係睇緊某個搶嘢任scene
同你講騎20分鐘馬交任應該兩回事

而我上面都講過，由西去東挑戰都係17分鐘，唔係速食玩家嘅你地，點解玩到接個任都耐過橫跨地圖
不過講到尾，冇fast travel的確對某啲唔係速食嘅人係唔友善

速食文化呢個詞性本身就唔係中性
即係話你on99唔唔通讚緊人純品、天真咩？

其次就係你要諗下遊戲點解會由線性發展到Open world
講緊嘅係帶俾玩家自由嘅選擇同玩法
既然係自由，咁點解唔可以衝完主線先再慢慢玩支線？
佢想俾人享受個世界同主線節奏設計得差係無抵觸
係咪未聽過咩叫Free roam？
就算大家屌嘅Ubi倒模open world都做到主線節奏明快有故事
係衰喺支線設計重覆、作業感重

除左D弱智怪仲有咩打

傳送係可以，但冇理由你由呢個山頭走去另一個山頭都要傳送架
基本上行都要一段時間，爬山都係

連玩過乜都貼埋出嚟
你quote嗰個引戰撚都潛左水啦

係咪速食冇乜問題，我都鍾意玩速食game，你想我可以貼我（好似有）白金左無雙大蛇呢隻連登公認垃圾添
只係某啲批評對rdr2係唔合理，好似執屍翻箱慢真係聽到笑左

我唔知你講17分鐘橫跨地圖係用咩馬玩到咩程度
我個例子無記錯就係ch2開左營地之後第2,3個主線
馬就真係就咁開頭嗰隻，無另外去捉，清完人地據點要騎一大輪馬去交任
不過預計有人會講「隻game咁開頭實係咁，唔玩到後面就評隻game慢」

但其實主線位設計返做5分鐘前後騎馬時間已經舒服好多

都係嗰句啦
講親隻game節奏慢就總有人出黎標籤速食撚
又用體驗生活黎包裝隻game節奏慢云云
我無否定過隻game AI做得好，故事寫得好，部份物件Detail好足

但遊戲歸遊戲，真實性同遊戲性一定要平衡
咁要講體驗慢活，點解唔將遊戲時間同真實時間綁定？
就係game廠要平衡返想將有限嘅game time (假設平均每次玩2-3個鐘) 去玩到更多可能性
但有啲位嘅過份Detail又會拖慢返個節奏
執屍係咪一定要 翻轉條屍 > 的起條屍 > 左摷右摷？
咁個角色換衫洗唔洗穿完左袖再穿右袖再慢慢扣鈕？

笑左
你身邊冇人鍾意食M記KFC？（冇分藍黃之前啦）
係咪有人話想食M記，你心目中同佢自認on99一樣

如果有客駡M記用地溝油、支那肺炎豬都係合理
之但係屌佢啲餐唔夠decent meal、垃圾食物，咁係m記定個客有問題？
調返轉一樣

對比下速食同慢食2篇wiki就知兩者各有優點冇話邊個高邊個低

遊戲自由度從來都係受制於開發者
一個有料到嘅遊戲開發者係應該要估算到玩家喺隻遊戲入面最少8-9成會做嘅事，如果唔係佢地連bug test都唔識做
點解gta同rdr唔可以好似witcher之類A任務做少少B任務做少少咁個任務間斷式咁做，呢d就係遊戲開發為左experience犧牲一定自由度嘅例子

挑戰任務我都只係用開頭任務買嗰隻馬，我記得速度耐力都肯定唔到頂級，只係騎得耐應該開盡潛能
你講係救sean個任？我記得初期係佢騎一段路救人又返去
不過咁講，幾多任務要攞奬都係限你用10零分鐘，俾你揸寶馬都無可能跑快幾倍，冇乜幾個會焗你中間要騎廿分鐘

撇除遇到隨機事件
本身騎馬作為移動手段，咁長時間有無咩特別原因先？
就係因為地圖大，唔騎馬就更加行到仆街，所以騎馬騎咁耐先到都係好合理嘅設計？
我又無印象RockStar係用Simulation game去賣Red Dead同GTA系列
咁自然就會覺得佢個遊戲節奏係同一般遊戲相類近
e.g. 接任後travel 5分鐘去任務點 > 做15-20分鐘任 > travel 5分鐘去交任
當然Travel時長可以用劇情令件事更有趣, 例如其它逃亡追逐劇情、限時移動之類
而事實出到黎就係RDR2個節奏係出奇地慢
但又因為多detail, AI好 cover返變左神作唔屌得

騎馬速度係其中一樣
但都成兩年前嘅感受，可能記憶同真實都會有出入
又可能已經改版改到friendly左好多
我上面其中一層回post都講過遲下會返Ps5重新試玩一次隻game

不過又要諗諗點解呢啲所謂「戰post」咁多年都咁多回覆
就係滿意同不滿意嘅人數比都係咁上下先有得討論咁多次討論咁耐
再神嘅game都會有不足嘅地方
正如GOW打擊感、連技大改完其實做得好過舊1-3集啲人都會嫌無逼力
唔係打「神」就覺得隻game好廢咁
而怪種類重覆，Boss少都係 GOW (2018) 嘅明顯缺點黎
套落去RDR2，節奏過慢都係多人反映嘅問題
要正視定無視真係睇你點睇

咁騎住馬限我速鳩吹呢點我都好憎，但同上面講到單程十幾廿分鐘又另一回事
唔洗同啲引戰撚一齊吹奏隻你唔鍾意嘅驚做神作

咪就係靠近乎極致嘅細節去令人感受個世界係栩栩如生
我嘅評價標準係如果d位慢得嚟係令我感受到遊戲細節嘅就冇問題
例如騎馬過程我幾enjoy係因為過程我感受到好多嘢
但係rdr2入面好多動作要禁實個掣一秒角色先會比反應
呢d位我都會覺得on9，我唔會因為嗰一秒而睇多左個世界嘅細節

感受太主觀講嚟只係引戰，呢啲就最多人加把口，同時都冇人可以駁你，我感覺唔同你個感覺
好似話個任要跟住人慢慢騎、或者邊個任要千里行就specific啲，亦都可以客觀睇係咪真係咁耐，少左啲引戰撚同youtube玩家出聲

好似你話執屍開櫃慢拖節奏，呢個又另一個選擇嘅問題，隻驚唔做呢啲係咪冇嘢好玩
點解隻驚有咁多嘢好做，偏要挑一樣回報率低又重複嘅行動，同時又嫌真實得濟
上面有人幾搞笑用機戰on/off戰鬥畫面類比，機戰你唔打人爆唔到機，咁要你skip呢個必然面對又重複嘅內容冇問題
但執屍唔係必要，有冇諗過冇得skip就應該停手浪費時間

其實執屍錢又少，戰利品又唔多值錢
最有價值嘅子彈已經整到行過就執到
開櫃又係，啲濕鳩罐頭擦槍油唔要咪唔好開囉

解謎

要數一樣我幾唔滿意嘅就係調查/執嘢嘅時候成日對唔啱位或者行過咗龍，成日明明行到面前都執唔到，跟住行返轉頭又係讀唔到，呢一點既冇提升遊戲性，亦唔見得好真實

好少玩Game玩到代入感重
結局真係好傷感
耿耿於懷
劇情世界級 人物描寫出色
加上好靚的景色
完全掩蓋晒佢既缺點了

witcher 點蠟燭

難得有人開

玩到結局個陣喊左

解謎都唔好玩 ，一係就太簡單，一係就太難

最多只可以4隻馬真心唔夠，成日要換馬騎，升到爆又想騎其他，買馬都買到窮

玩Online可以好多隻馬，仲有馬車

但我 online未玩過，係咪真係值得玩呢
依家先開始入坑會唔會太遲，同埋馬既品種會唔會多D?

其實red dead個online都幾單機

所有生意都可以一個人攪掂，所以入坑永遠唔會遲

好唔好玩要睇你鐘唔鐘意打獵

因為主要賺錢都係靠打獵、私釀酒生意、賞金獵人捉賊之類，最重要係賺到既錢係投資返自己個角色度，品同單機mode主角會死，感覺上白玩

馬既品種會多啲，每個職業仲有自己專屬馬，賞金獵人隻高大黑馬好型

其實而家有無多到野玩
初初出online個時玩過 覺得太悶無玩落去

多左好多野玩，玩法主要圍繞5大職業

1.貿易商：可以將打獵到既屍體毛皮交俾營地NPC幫你加工再出貨賣錢，我自己好享受打獵，所以好鐘意

2.賞金獵人：唯一可以賺金條既職業，顧名思義都係捉賊賺賞金，最正係有個捉傳奇賊既任務可以放係度掛機30分鐘就賺225蚊+0.48金，我初期靠佢發達

3.私釀酒商：自己做老闆經營一間私釀酒廠，有專屬主線故事誠意十足，經營上好輕鬆，都係定期返去送貨就ok

4.收藏家：地圖上會有各色各樣寶物可以執到，一件可以賣十幾蚊，儲齊一套賣二百幾，我冇專登去玩，順其自然見到就執黎賣

5.博物學家：可以打獵地圖上既傳說動物，毛皮可以交俾專屬NPC整大衣，玩法類似單機個捕獸人

Rockstar仲講過黎緊會有槍劫大更新，有人挖掘數據仲發現有房地產既資料，個人十分期待

輸西部牛仔背景
美國佬可能受D, 但其他國家既人未必咁受
雖然個景好正, 等張3080運到, PC到重玩一次先

姐係基本上又係d無聊野
除左搶劫外真係無咩值得玩

我上線都係打獵送酒解每日任，好唔好玩真係睇個人鐘唔鐘意玩打獵

仲做緊折，之前有冇折咁多？

PS4爆過兩次 PC玩緊
頭次由頭到尾都做好人 尾兩次人都想做衰人 但Aurthur染病後真係唔忍心做壞人
佢個good end真係對返個主題 Redemption

一係蒸氣平台出嘅時候是20%off的
宜加好似係30？

33% less

其實隻game rdr1 個地圖而家搞成點
記得可以用bug入去個地圖 但乜野都未整好

本身唔熟唔好
但RDR2個FEEL好撚正喎

x2 好似真係去左西部世界咁 勁撚正

我見online有rdr1個地方，一開頭John到步個鎮叫阿馬迪約，仲有法蘭克農場，可以搵Bonnie接任務

因為rdr2睇咗幾套牛仔戲

netflix有套細說當年西部好似幾正
睇左頭少少 仲以為白衫咁撚勁係主角黎

1,2 代都玩過, 地圖好大. 空擴.
所以第二集, 加一大城市, 好咗好多.
呢個年代食快餐速攻爆機, 好多人都唔啱玩
呢類GAME 騎馬 槍戰, 潛入 算係咁啦.
反而想要 GTA SA 果類, 小遊戲, 主角換衫, 減肥. hotcoffee.
GTA 最好問題係 郊區城鎮太細, 屋真係少.

21：9

1既3星馬快好多，隻戰馬同金馬又免費入手
又唔洗涯2代馬個lv1同2

GTA根本9成時間都係Los Santos 市中心賭場同改車王附近，就算你任務要迫我去地堡，設施，想我去遠D，我做完任咪又係返去市中心，好心佢整幾個大城市係上面啦，分散D玩家